唔該以後政治野唔好再係時事台到出現！

終於可以睇返真正既時事野
唔該哂甘多位

我討厭政治

因為而家有政事台

ON9
依加有乜野唔關政治事?
你飲啖水都關政治事啦

點定義